一人N間覺得難食到要執柒左佢嘅餐廳

講埋食過邊樣令你覺得咁難食要執柒左佢
我先

龍門冰室
瑞士雞翼撈公仔麵
世紀大伏

駁唔刀

小時光

係第2個post借黎用

食左咩野令你咁諗

推

成日話人針對佢
根本佢就冇尊重過食客同食物

事實呀
將d野食煮到咁會係個客期望？
唔期望你好食 都唔好難食呀

終於唔喺波台開喇

小時光
反送中前已經食過

全線美心
本身就難食, 佢大埔個廠仲要咁污糟, 架𨋢好重腐爛味, 豬肉牛肉就咁放地下走廊, 生產線間房又臭又多銹漬, 地下油到企唔穩. 成間廠唔止臭, 仲要臭到作嘔, 係真係反胃嘅嘔.

筲箕灣大丼家

Apple daily出完片之後有冇食過？
有冇改善？
食過屯門同尖沙咀兩間
都係難食到仆街
食過扒 焗飯 雞髀 常餐 薯容
冇一樣野係得

講食店開係體育台做乜

酒樓點心係咪果度做

我都覺
食美心嘅人都已經唔係黃藍嘅問題
係個口有問題

風雲丸 個沾麵不知所謂
麵質係偏冧嘅烏冬 諗起都難食

小時光態度閪 環境污糟 見到佢佈置啲漫畫書有勁多蟻 啲野食又凍又唔熟 食完之後同另外兩個 frd一齊肚痛 真係唔明點解咁耐都唔執

所有黃店
美心
雲川燒

Starry night

雲川燒幾好食呀

睇黎小時光真係閪到震
一頁唔夠有咁多人講

所有藍店，完。

一粥麵
同政治立場無關
真心屎一樣，基本上冇樣野係好食
唔明點解可以咁多分店
炒麵又油又淋
腸粉又乾又爛到夾唔到
艇仔粥落埋啲雪藏魚，冇味嘅，碎牛唔落，落叉燒on99仲要又薄又碎衰撚過公仔點心叉燒腸啲叉燒

E度真係難食又偽黃

不過美心兜友幾醒, site visit個日得我同另1個同事, 但美心派成5條友𥄫實, 有啲位要影相, 個鏡頭攝到少少生產線就叫我唔好影

兩頁都冇翠河，冇討論價值

連鎖店嚟講佢啲燒臘最正常

番茄師兄

黃店你戇鳩？

美心
元氣

爭鮮應該可以一戰

真係劣到pk點解仲會有人食

呢間真係好撚難食
啲麵好淋沾汁得個鹹字 食完飲足成晚水
之前見到啲所謂foodie話佢好好味真係得啖笑

呢間真
諗唔起呢間劣食

龍門仲有一樣好難食
沙嗲牛麵 難食到仆街 仲要一啲沙嗲味都無

觀塘小時光

雲川燒好食喎

空姐牛肉飯
利申無食過

起底，blocked

m記

荃灣爆丼丼

波台一大堆

大J之前話果間拉麵

雖然係黃, 但真心難食到仆街

同秋葉原D垃圾拉麵有得揮

味千拉麵

2,3年前食過 牛肉同飯唔夾 吉野家好食過佢N倍Btw $42,43蚊我果時覺得算平 宜家食牛肉飯一係飛去日本食 一係去Sukiya食加藤屋食過火鍋幾好 牛肉飯未 好撚遠

銅鑼灣間燈籠鹵味

百份百

竟然2負皮

燉奶佬藍得黎好難食喇沙湯底 紅米飯

翠華翠河

藍店+小豆島

優品360
黑店

仲要勁污糟

Why?

以前可能係 但而家少咗人食可能擺得耐 有一日個藍絲同事買咗返嚟食都屌左出聲 啲肉臭㗎

美心
下午茶餐又貴又細份
2份都唔覺得有食過野落肚

呢間係咪俾有碗話碗Alfred 屌到仆街個間

一碗肉燥 話就話係大快活集團 但完全冇大快活嘅水準 唔講真係唔知

maze grill
難食得過份，冇一樣野合格
啱啱上個月終於執左

上次食都年幾之前

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

大喜屋

見過有曱甴喺餐具度爬

元祖沾麵
加藤屋

How come 無靚煲皇？！
黃店入面最差，快撚d改善下。

+1

香港達人

味千 難食到喊出黎

分化第一式

hashtag #預咗畀人話分化免死金牌嚟

趁人訓理5毛又要開工
博上熱門等聽朝d人起身睇
陰公人工咁低又要挨夜

咁嘅價錢係咁上下啦下嘛

點解可以將啲雞翼整到咁難食

燉奶佬
好耐以前食過覺得唔好食 之前諗住俾多次機會佢 點知等勁耐 啲飯又硬又唔熱
加錢叫咗個糖水 個楊枝甘露成碗小學生啲核突膠咁 可以好似鼻涕咁拉絲

大家樂
換咗隻米又硬又乾
都係大快活好食啲

紅螞蟻
狗也不屌

譚仔

明將

diu 好核突

龍門冰室

龍門

翠河

狗都唔撚食

一睇個樣知垃圾冇食過

我已經唔係用一人N間覺得難食到要執柒左佢嘅黃店餐廳
咁都五毛

唔洗覺得喇
真係執柒左

美心
D燒臘硬到咬唔到

冇
好難鼓起勇氣入去食

西九個間好似仲未死得

改左名就唔撚當係喇

無食過你又知難食?
不過我反送中之前食過一次，真係狗也不屌
個牛肉飯唔知翻煮左幾多次 啲飯仲爛到成pat屎咁 咁撚垃圾 真係送飯卷都唔去食

係人都諗到樓主係on9.
仲有人回佢做乜春

Diu而家個個野食都要政治化cls

因為大家認真討論緊有咩野難食

Sweetology
啲烏冬湯咸到生腎石
整體都唔多掂

就算間黃店係難食
都唔應該執
起碼佢霸住個舖位令到市面上嘅藍店少咗一間
與其食藍店，我寧願食難食嘅黃店

呢間咩黎 可唔可以開名

死撚開喇 五毛 知唔知自己好撚肉酸

我憑良心講龍門係難食
唔關政見事
美心 爭鮮N世冇食過，印象中好難食
翠河都冇食過
真心諗唔到邊間難食過龍門

咪龍門冰室

點偽黃？想知

食屎啦 龍門都講 不分化!!
拉!!

香港9成餐廳都係難食 冇心機做 對食物冇要求

至少擺得入口都算
果堆濕鳩茶記都唔係好食架喇
求其比個汁比碟飯比塊肉
又50蚊

香港人無要求 咩狗屎垃圾都食落肚 無計

唔好淨係講鋪名
講埋有咩特別難食嘅野

美心

你呢句野連登仔會視你為5毛

睇咗有碗話碗有講過⋯

一黎就出boss

8蚊一粒嗰款三文魚腩完勝其他中低價壽司舖喎

程班長

兩年前食

爭鮮迴轉壽司堂食啲魚生臭撚到

好彩明將執撚左
唔係肯定成個post都係明將

幾好食喎

d湯又唔熱，烏冬又煲到爛晒
真係唔掂

傷心酸辣粉

Peter仔有咩睇法

其實都係
但都仲入到口 痰仔級數

同感 態度又唔係好

兆萬裏面所有既餐廳

邊間

龍門唔撚使諗

大家樂又唔見on鳩樓主講

因為我唔覺

咁多頁都冇薩莉亞 冇乜討論空間
已經唔關政治立場事
屌佢老母呢間嘢又污糟又難食
狗也不屌

屌 唔講唔記得
一講就醒起
四年前食過一間放題有個松字嘅
垃圾級別
垃圾過龍門

狗也不

小王牛肉麵難食到一個g點

未食過
但見開到好多間咁

美心 大家樂 元氣

匯發茶餐廳 真係唔知點解仲可以生存咁耐

大贏喜 真係好撚多

黃店都要講質素架 好似大渣哥 66雞煲都又黃又好食

駁唔到
我連光榮都覺得好食
性價比高

上兩個星期食過
啲湯少到乜咁 仲要勁鹹
我本身食嘢偏重口味都覺得勁撚鹹
食完之後我九秒九跑去左買野飲

美心
燉
m記

仲有敏華餐廳

真 早幾日食完 啲麵都算 啲嘢飲廁所水咁

有冇好食嘅沾麵推介

一次都未食過
因為唔識分敏華同文華餐應
成日見到敏華以為佢係老翻唔想食

一蘭 食左兩啖就冇食落去

TST元祖 旺角台風

佢啲炒蛋多油到我以為飲緊佢啲油

元祖食過 幾撚正

炒蛋食大快活喇

好多人推介周月好似中環個間最正
沾麵黎講仲有元祖沾麵都好撚難食

元祖我又覺得幾好wor
可能得垃圾口
但拉麵黎講我覺得別天神都唔好食

啲員工都好撚閪

又未到難食嘅
係有啲overrated囉

啲湯咸到PK

Ching，係餐廳睇吓個標題

有冇好食既放題推介😂

瓏門早餐唔差喎，嗰日去全部都好好食，連沙嗲牛麵都正

呢兩個禮拜嘅事？
沙嗲牛係大伏聽人講

竟然冇人講桔梗
屌你老母又貴又細碟 間嘢又污糟
成班waiter又mk又閪又嘻嘻哈哈
去過一次嬲到震
我食食吓嘢 有幾個waiter坐我後面枱食飯
後來有個想加入佢地 經過我張枱嗰時 求鳩其將佢飲完嘅可樂罐 放撚咗係我張枱就去咗後面坐
黃都咁話 狗也不屌

屌次次食完都痾

四月頭，唔知係咪我地好彩，嗰日食兩個早餐啲嘢都好好食
連杯朱古力都濃過出面茶餐廳，我地嗰日讚不絕口

駁唔到

串grill
服務態度又唔好
啲肉冇肉味 仲要有血味

我真係好撚大怨氣
一而再再而三走去食
第一次誤打誤撞入左去 算 諗住呢世唔會再入去
點知佢係黃店
比多次機會
果次還好 可能因為係食飯 都仲可以有下次
到第三次
食早餐又係同第一次感覺一樣
有諗係自己通完頂食野d味覺唔太好
有乜胃口咁 未必關佢事
心諗算 求其塞飽個肚返屋企訓
到第四次
我訓撚夠專登揸車出去食返同一間
就係食撚左呢個雞翼撈丁
我同自己講
唔好再咁犯賤 要食黃店就食其他
唔好再比機會呢間野

大家樂 就算佢唔藍 都係難食

樓主去左邊間龍門咁嬲

美心贏成條街喇

紅磡

先唔講黃藍
濕鳩茶記都有好唔好食之分
平還平都唔好咁垃圾啦

居然幫襯哂全港所以藍店
你都算低賤

入過美心廠就知 月餅廠都係

其實上年6月前已經食過一次
當時覺得OK幾好食

到佢地表態係黃店之後再返兜
D野食感覺差左
但未到難食到要執掛？

貴得黎又唔好食果下死呢
我post果兜野飲埋野$47
紅冰 多隻炒蛋蛋個蒜蓉包 貴4蚊 又好食過佢勁多

呢間都有聽過身邊朋友講
自己未去過

投一票請光速執柒佢！
試過銅鑼灣同埋尖沙咀，同我老母煮d野一樣咁難食。扮晒可憐日日叫春等人雙手奉上送錢俾佢洗而又唔知去向，你真係做善事就公開條真數，交代唔到即係入晒自己袋，d錢唔係送俾佢一個人洗！唔識做生意又唔識做人！！

你唔識食
雲川燒世界第一！

你個名

如果想感受吓我嘅怒氣 你可以一戰

翠河, 所有嘢！

想講其實龍門野食難食之外
坐位都好辛苦
我明一間茶記唔好要求太多
但一張台 放曬4個人嘅野食都有d難度
咁點食呀

咪喇唔想比錢買難受

其實龍門難食根本就全世界都知嘅，唔通難食又繼續走去幫襯咩，一直以嚟都唔改善完全冇誠意，就算係黃都要食得落口先得架，你有你繼續塞錢落我袋，我有我繼續整堆狗屎垃圾出嚟俾你食

我覺得平民價黎講算係唔錯啦 大家話大快活好食我反而唔覺

屌 唔撚係架
有一班人覺得正常茶記水準
唔知佢地食開咩茶記有咁嘅水準

早餐幾好食
係最唔中意塊多士

屌佢老母以前做元氣廚房勁撚多曱甴，嚇撚死我

未食過
見到有個翠字 以為係翠華個frd
心諗好貴 不了

燉奶佬真心退步好多

所以話做過廚房嘅人唔會想出街食野係真

有曱甴同米奇就一定架啦
問題係 好 撚 多

薩莉亞都仲未出場
有排未到翠河

衰撚過餵狗。

個麵冇味 個汁冇味 雞賢冇味
個都凍嘅
雞翼霉嘅

翼

食過一次個湯冇味

個麵
雞翼

餃掂手工餃子專門店
呢間真心餃唔撚掂

叫左一碗淨麵
個湯底係帶酸0既

咁另外叫左一款灼松茸餃連湯
三款煎餃包括大白菜煎餃，韭菜煎餃，壽喜燒煎餃

連我條女個垃圾口都覺得灼餃唔好食之餘
仲要個湯有腥味
煎餃黎講個壽喜燒入面好似山竹牛肉咁
大白菜同韭菜算係正常但唔係好食

得罪講句，八方雲集都好食過佢
仲要平好多

龍門堅難食 唔明連登仔做乜吹奏呢間垃圾
寧願食其他黃店都唔食龍門

其實放題真係好垃圾又貴，寧願比多少少去普通餐廳散嗌

挑，咪撚玩啦伍寶
正常茶記其實可以好食架喎

塊多士有得轉蘿蔔糕

我都覺早餐幾好食 啲人為反而反 一粥麵真心唔錯啦 份好夠 係油多左少少

一粥麵咪即係大家樂
焗住二揀一就一定大家樂

以前返工個商場好多食店
唯獨一粥麵我咁多年
去過五次都無

大家樂咁撚難食

食開屎？？

啲麵軟身度好似煮咗好耐先拎出黎咁
個價又唔係平 有啲好食又平過佢

屌你老母兩間都唔去呀
一粥麵屎都不如

呢間最近去過
食物真係麻麻 mk waiter真係幾唔得
佢地d野都求鳩其咁
洗完既餐具就咁淋完水放入個自助餐具區
拎起手所有野都係濕 要自己用紙巾每枝抹
個場係大但好撚嘈

推 之不推文

隻滑蛋好撚好食喎

我都想講我以為係我要求高問題，心諗咁撚難食都有，係得個平字，係勁多人排隊食

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿
五毛狗比咗負評
你繼續推 我po下文宣

屌你老母翠河
第一次杯飲品粒冰入面有隻烏蠅都算
第二次食係唔同分店 個陣中學lunch出去食
間嘢坐得三分一人都可以搞勁撚耐先出到餐 搞撚到我地要食得勁快唔係就遲到
你搞咁撚耐 碟嘢重要勁撚難食 啲意粉有啲就燶撚晒
有啲就未撚熟 食撚完個肚撚痛 第二日重要發燒返唔到學
屌你老母我成世人都記得呢間垃圾
我食屎都唔食第三次

南記

Like u, appreciate u我睇到人哋講樓主係五毛/分化L

Sor 我錯，我聽人講但自己冇fc晒。但其實討論係討論，唔該大家係要識㩒不推文回囉 好不好

下好好味喎

洗版po文宣我覺得係一個辦法
睇下佢做五毛但幫手推文宣
五毛你都拎唔到阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿
五毛狗比咗負評
你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿
五毛狗比咗負評

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿
五毛狗比咗負評

你繼續推 我po下文宣

洗版po文宣
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

太興
前後食過4,5 次到
每一次都覺得唔ok

利申： 冇食好耐

月餅同一間廠黎, 3年前仲搞擴張

10版都仲未有人講桔梗，
話就話黃店啫 又難食又貴
點樣懲罰你

Sorry miss左原來上面有 自膠左

唔好死

本身經過見到間野白白淨 應該都幾靚 都係諗住fd生日食個飯幫佢打卡 點知勁撚難食 menu勁撚多意大利飯 九唔搭八d配料撈埋一碟 有個紅酒個碟仲撚kam 食到差d想嘔番出黎 仲要位位食左270罷食桔梗先罷龍門啦屌

洗版po文宣
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

負皮嗰個食開美心?
味千真係垃圾到仆街

丼丼屋
幾年前食過一次
先唔講立場
又貴又少又唔好食

好似話已經改善左，有親戚再去過話ok。

去片 ~

如果爭鮮有一戰之力
咁明將應可稱霸

下，點樣放可樂罐去你枱到

憑實力告急

全部藍店

真係好差。我覺得如果小時光唔係黃店應該好易執，嘢食唔好味，態度差，環境唔乾淨，地理位置偏遠，同埋佢張單係簡體字雖則係黃店姐，但唔代表係黃店就係好，你唔改善，點都會生存唔到。好多餐廳/cafe價錢又貴（或者咁講，啲嘢食唔值呢個價）又唔好食，仲要開喺工業大廈到，你唔係專登搵都唔會去食啦。真心有啲舖頭標籤自己做黃店，都係因為無客，想吸引人食。

雖然咁講好衰，但如果真係幫過人/好食既黃店，告急我會去食，但問題係某部分黃店，除咗黃字，好難食。。。價錢又唔算合理，唔係黃店真係無人會食。

旺角登打廣場20樓Rimi cafe ，價錢小小貴，味道欠佳，間cafe好重油煙味。又係一間唔係黃店未必有人幫襯。

另外介紹翻間幾好食既黃店觀塘既小伊甸唔錯，不過炸雞扒要小心 好炸到好生，但整體唔錯。藍田芝士sushi都ok

講真，紅磡冰室好食多多聲，平靚正

薩莉亞個自助水吧真係不敢恭維
好多年前見過啲人抹枱一嘢掃落地下算嗰下眼都凸埋
心諗日本餐廳點解啲人仲衰過茶餐廳
日本品牌，支那式嘅管理

呢個真 好耐冇食過咁難食嘅台灣野

講多樣你知，美心西餅部麵包出爐
係戴勞工手套隔熱再戴清潔用膠手套
即係個包熱辣辣膠手套直接接觸個包
每個要焗嘅嘢都致癌

元袓真係垃圾級
搞埋啲乜乜海膽物物蟹蓋噱頭野
但就係唔搞好啲基本野
又係比啲垃圾foodie捧紅

長沙灣果間？好多的士佬去食
凌晨五點都仲有碟頭飯
不過又頹又劣
仲要係藍

黑心

係咪真係咁唔掂呀...
我覺得100蚊左右既沾麵佢叫做合格以上
麵就依兩年唔知做乜春野拎貨拎埋d下等貨 減分
個麵掛到汁 加分（好多都掛唔到）
沾麵用加熱過既石碗裝可以保溫，有加分（好多食沾麵既鋪都係比隻濕尻碗比人，食冷麵食兩三注就個汁凍哂）
沾麵汁偏咸 減分
份量有免費加大大碗 加分
魚介水淡到水咁 減分

點睇都唔係咁差

要講沾麵差既我諗到大勝軒同彩aya
大勝軒完全唔掂，除左個麵咬口係ok外其他全部垃圾
彩aya我個fd講到係黃店又好好味咁既樣，我去到
屌！間鋪有陣公廁味，個麵有花臣野，我上次去食選左原味同芝麻味，口感係好好但係芝麻味個味唔多出，btw係加分既，個口感拉起哂成個分數，但個汁又係唔掛麵，同埋完全唔杰，好似係湯咁，重要係唔熱既，真係個麵幾好依度一野扣哂分。加上公廁味，好似食屎咁

唔好食咩 幾好食呀

認同元祖沾麵難食
但加藤屋一分錢一分質素算唔錯

個咖喱完全係超巿D即食咖喱既味,好普通

唔差喎

屌你自己講到個麵唔得個湯唔得
兩樣基本野做唔好已經唔洗諗啦
之後用熱碗同份量黎夾硬加番分話佢合格係咩玩法
講真係香港食沾麵普遍都係100蚊咁上下架啦

雲川燒好似藍

光榮冰室
態度閪 野食難食

係紅螞蟻執笠前嗰年成日去食
真心唔差 不過開親啲地方都係好唔就腳

100蚊 難食過我屋企煮麵咁囉
唔明點解openrice會有咁多人讚
有錢請打手 冇錢買麵
Btw 灣仔已經執咗 仲有尖沙咀

龍門 狗也不屌

竟然我覺得相當唔錯喎

一風堂 丼丼屋
唔關政治立場事 本身就係劣食
去過前者嘅本店同曼谷分店係好食好多服務又好
後者係求其係條街度買個飯盒都好食過佢

同朋友食過大家都話啲海膽臭

荃灣分店咖哩吉列豬，中規中矩啊，奶茶就不了，無奶味又無茶味⋯但其他仲係唔敢食，譬如沙嗲牛肉麵，扒餐，芝士類。

真唔知點解可以咁難食
海皇粥店都係，連鎖餐廳嚟講呢兩間真係極品嚟

陸陸真心正
兩間2014已經金黃都比龍衞兵屈偽黃好慘

唔係掛 沙嗲牛麵都可以整得難食？
食過一次覺得唔好食又唔抵食就冇再幫襯過

分化撚
拉

元氣 有蟲

龍門真係值得執7左佢

味千
太興
101台式
仲難食過龍門
如果只能揀一個，得龍門可以揀⋯
炒蛋同多士實無死啩

呢間賣得貴喎，所以一次都無入去食

嗰陣食完都唔知自己食咗乜 用一個唔平嘅價錢食咗一碗好普通嘅麵

呢間野真係我呢世食過最難食嘅野

真，無味，乜柒味都無呢個我都中過伏

講難食，大把難食過龍門， 樓主條仆街既用意都好明顯下

大家樂，難食，又藍，所以我覺佢應該執

龍門最神奇的地方係，

差食物
差廚師
比普通茶記多兩三倍客
都可以每月蝕120萬。

我諗其他茶記真係想promote 飲食呢件事，蝕住做，攪手但求打個和。

小時光食過一次 同自己講永不回頭

肥姐小食，最近食過，白烚生腸，雞腎，無味又有陣臭味。點解仲有人排隊去食。

不斷開新舖點會賺錢呀
龍門咁難食重好意思告急

屌黃店就大大聲
屌藍絲就收晒聲

點解唔食好食嘅黃店 大把

元祖難食喎

彩、周月、海老名沾麵同一生懸麵我都覺得幾好食

難食到我食咗一半都無就放低筷子
就係因為佢貴我先食多幾啖

同意

個個俾40/50蚊就好似食神上身咁 講真俾呢個價有好高食物質素絕不對係bonus 我食過只會講佢真係好普通茶記質素 無話到難食到咁

同意 好難食

選擇又少價錢又貴
咩乜藍莓risotto

冇人講瑞士咖啡室？
佢連招牌嘅瑞士雞翼都好撚難食

見到我個名就知要屌邊間啦

早排去食叫左300g麵
個石碗入面都唔知有冇1/3係湯
啲湯根本唔撚夠我配麵食
淨係呢個位已經令我唔想再食呢間

一生懸麵正
不過依家無得食

個人認為翠字頭嘅都係垃圾

一間餐廳本身嘅嘢食好唔好食

直接影響到餐廳以後可唔可以生存落去

如果唔改善

黃色經濟圈都救佢唔到

左：正野
右：劣野

你要試下大家樂/美心 嘅小菜啦

百份百,大快活
2大垃圾

尖沙咀小食糖可以一戰
又係台式野港人開跟住校園主題
諗住門口貼哂文宣就幫襯下
點知食完永生難忘
野食差都算，仲要態度閪

我唔係針對黃店
係針對難食嘅餐廳

海皇係早幾年先變得咁難食咗兼變咗粥粉界明將
一粥麵係從來都冇好食過

尖沙咀功夫點心
燒鵝價錢蔗渣味道

太興起碼入到口 唔可以同龍門比
味千就真係執柒左佢喇
101我個人接受到

龍門炒蛋好撚難食架我屌
個人口味

蕃茄師兄講真70蚊又貴又麻麻

大家樂我覺得都仲好過龍門

你睇下第一頁果碟野 $47定$44

龍門一定好食過大家樂同美心

海老名衰在唔穩定
一開嗰陣食過算抵食
之後成日食間中都會有啲飄忽
但自從有次難食過屎咁就無再去

完

同龍門比呢

麵同沾汁唔得扣八十分
石碗同加大頂多加翻二十分

周月個沾汁好油
頂唔順油膩嘢真係唔洗去試

龍門唔單止難食仲食人血饅頭

荃灣分店好少少啩，上次食蛋無咩問題，但其他唔敢再講

屌你keep住洗同一個po碌極都係你破壞討論 你洗文宣你逐個po洗好過啦

我係講緊大快活

味皇
譚仔（不包括三哥）

大埔有廠 好似都係嗰度做
我有個嬸嬸係嗰度做過

真 整條金剛棒係度
做咩要人用不推文
我想多d人入黎討論可以避免中伏wor

小食糖係小時光分店嚟所以一鳩樣

一路好走

真啊 比咁撚樣既服務 叫兩碟野冇嘢飲就成兩舊水
D餐具真係好撚嘔心 個廚又唔撚帶口罩整嘢食

咪行過順手求鳩其放喺我張枱就行左去
佢事後再經過幾次都冇意識拎返
空罐黎

吉野家

小仆街

樓主m底

一粥麵得焗豬叫可以

敏華日日都大排長龍 多人到顛

利申送魚蛋

負評班人食開咩

依個真
之前第一次食一粥麵叫雲吞麵加炸兩
心諗應該無伏啦
屌
碗雲吞麵因為唔想曬所以夾硬食曬
完全係喺雪櫃雪咗幾十年嘅雲吞 無乜味

炸兩我食咗半排已經頂唔順唔食
個油壓味真係
豉油係劣質死鹹豉油

我都唔知...
好驚食完肚痛

依d報食環有無用?

收皮啦屌你老母，藍店又唔撚批鬥
唔好食你唔同餐廳反映，上連登講嚟把撚？？

D侍應閪到仆街
求佢比我入去食咁

咁其他餐廳真係冇龍門咁難食
個人認為
呢個post係討論難食
佢係黃定藍店係第二件事

朋友去過果度返工，真係大陣味

仲有
我真係搵唔到一間藍店可以整到個雞翼撈到咁嘅樣

呢間野真係垃圾到震
之前番iCC 啲同事叫親食 我都會話約左人
真係劣食之最

點解偽黃？佢唔俾大陸人入去食喎

Lm

爭鮮我淨係鐘意食佢個泡芙

十八座狗仔粉

係 美心工廠真係狗都唔做
先唔講佢管理模式有幾唔人道
個飯堂啲飯全部都好似過期食品咁
難食過我屋企隻狗啲狗糧
利申 考完公開試入U前做過幾日即走

尋晚食完龍門焗豬扒意粉
唔算得上難食或好好食
大把餐廳食肆係咁啦

不過故意開post比負皮龍門既人有乜居心呢?

有 好似以前成日都有人篤灰唔啱走火例

薩利亞

樓主開post既目的已達

我目的係討論邊間難食
你要點諗我我冇辦法

焗野最好食
個人認為 起碼熱嘅先

呢間啦 慘過食屎

喺喎

乜撚野黎
配菜都無條

不過連登仔都會食，無計啦，黃店嘛
幾cheap都照食

食過一次龍門 茶記質素接受到

反而有間賣海南雞真心又貴又難食 唔記得叫咩名

咪雞翼撈丁
話佢正常茶記嘅
可唔可以介紹下邊間茶記可以做到個撈丁咁嘅樣

你老豆開嫁？d咖喱真係比狗都唔食

新戰線

哦咁唔知食過一次牛肉飯正常

得罪講句個場有啲似地攤
超級嘈

屌龍門咪係一般普通茶記水準係個個先入為主覺得黃店一撚定係驚為天人咁好食之後喺到屌
之前食過乜鳩厚蛋都唔係特別乾唔係特別滑

元朗嗰間收埋721嘅鐵通 已經唔係藍係黑
仲要成日咁多後生仔排隊
多年前食過一次 叫bb辣比成條辣椒係碗底 一擔都食唔到

咁果碟雞翼撈丁點睇

龍門係有一般茶記水準嘅
咁果碟雞翼撈丁整到咁可以去邊間一般茶記搵到
除左龍門冰室

利菀呢個價錢去其他同級餐廳好好多

得罪講句，真係好難食
麵得麵味
雞翼冇瑞士汁味
瑞士汁撈落個麵後，兩陣味完全係分開
好撚頹

程班長一定唔係難食
但係細到爆就真

你講出曬重點
佢比包味我撈個麵都仲好

味粉

黃金周先開咁嘅po

關咩事
講野食質素咋ma
就算係黃店難食都唔值得幫襯

瞓醒洗一洗啲五毛or post先
沖個涼去搵黃店食嘢

洗版po文宣
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

Pish

推下先

Cls

agger
啲牛肉好似橡筋咁咬到牙斷都未爛

洗版po文宣金鋼棒
睇下d 五毛/PR 公司幫手推文宣

係咪唔識用不推文阿

係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
要屌都用不推文回覆
係咪唔識用不推文阿

你繼續推 我po下文宣

睇下你幾多負評就知

不串不散
垃圾串燒完全唔值二百幾蚊

北角別天神，啲豬腥味大到....

太興點會差過龍門

旺角果間神戶屋日韓放題
難食到
狗也不屌 又唔平

我都係咁話
唔講立場淨係講味道
太興點同龍門鬥
難食果方面

佢啲炸雞 啲粉漿厚到一個點

海皇啲粥 屌 粉漿開水咁款
食過一次不了

周月好撚鹹喎

佢個汁入面有一舊舊豬脂肪
又鹹
唔會再食

龍門同渣哥

唔可以因爲平就expect咗佢係劣食要接受個啵 廿蚊正常入到口都有好多選擇
食過一次牛肉飯完全無味 已經問佢攞啲牛肉汁點知加極都係無味 吉野家都仲好食過佢
係正常水平唔介意以正常價錢成日同朋友一齊懲罰 但係難食嘅真係會以口相傳叫大家避雷

元祖
龍門
敏華

元祖係ig見到佢d廣告已經唔想食 乜鳩又黑松露又海膽又芝士沾麵

龍門一向難食唔洗講 不過最奇怪既係竟然d人會話比得嗰小小錢就要求多多

敏華好耐以前食過一次 簡直不知所謂

龍門 真心俾狗食

讚成
屌你個湯底腥嘅
冇味，得個咸字，另加腥

有嘅咩

龍門
小時光
瓏

全線翠河同富都

全香港既茶記

湯同麵都勁難食

小王牛肉麵
美心
元氣
爭鮮

mashi no mashi

咸撚到仆街

泰國人海南雞

唔係間間有

粉嶺good times
二百幾三百蚊晚飯set 完全唔撚值

屌 呢間價錢同食物質素唔成正比

呢間嘢嘅存在代表香港地真係遍地黃金

認真講
龍門

厚多餸咖啡一流

食唔飽

金鐘海富嗰間龍門（快餐）
早餐都正常，所以成日食，
但Lunch真係好撚難食
白汁意粉、冬蔭公拉麵、撈丁，
全部都唔掂

食過一次 好味 下次去開嗰頭會再食

小時光又難食又污糟

金芝龍
真係好難食
乜鬼韓式年糕拉麵似自己喺屋企整
完全無韓式辣味
杯珍珠奶茶無奶味無茶味
飲一啖扔咗

門牌寫住香港仔魚蛋皇嘅鋪頭
難食到嘔

好耐好耐之前覺得幾好
後尾覺得佢又貴又唔好食

之前買過美心一條過嘅瑞士卷
食完之後又屙又嘔
第一次腸胃炎到發燒
搞足我幾日

利申：反送中前買

屌我試過肉醬意粉焗撚到變黑色 cls

我都超認真認同你

龍門好難食

出面幫佢平反嘅
睇下呢碟雞翼撈丁

四十幾蚊
我唔係要咩野質素
我要普通茶記質素咋
呢碟野可以去邊間普通茶記搵？

屌 真係難食到仆街
永無下次

尖沙咀東京食堂

香港達人、傷心酸辣粉同埋大部分茶餐廳，叫冰室嘅通常好味啲